點睇中国人追求KAWSxUniqlo既決心，仲大過追求民主既決心

民主？可以炒買架？

今日尚健在否？

同tankman一樣消失咗